# TodoListApp



## Hello people!
Ini merupakan projek laatihan saya untuk membuat sebuah aplikasi todo List yang menyimpan datanya ke Room Database.

### Silahkan clone repo ini untuk mencoba aplikasinya :)